AOA新碟teaser

正呀喂
惠晶

啲曲風

臭g復出

唔知有冇淫舞睇？

已經準備好奶seolhyun淫腳

等陳靜姊開cb po😄

貫徹始終既非主打好聽過主打

第5首以為係Twice

好多假下巴

冇左choa 就搵yuna 扮choa

好似首首一樣咁既

我惠晶正到癲

AOA D歌不嬲都高汁 主打非主打都係咁好聽

唔係玩清純下話

最重雞味女團
T-ara第一
AOA第二

朕淫味好難洗得甩

呢個係亮點

草娥
成隊好明顯地老過宜家twice gfriend個堆但都行依種風格

4號乜水, 幾大波

年紀同Apink差唔多

竟然行清純

依個星期有BTS，睇黎有困難🙄

4年前嘅teaser
現在就…都唔知講咩好